新城市真係好多便衣狗！

但如果一大班人指住佢地罵曱甴
唔知會點呢

行街shopping 見到咁多黑衣人
係人都驚

推

push

P牌推唔郁

推一推

推推推

推呀

P牌冇力都照推

反串！！！！！

推！

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

Push